我想問有關投胎既問題

以我所知人死左就會投胎轉世
咁如果死左條友投左胎 你燒比佢d野佢收唔收到？
搞佢個墳墓又會點？
同埋點解有d人死左咁耐都冇投胎 姐係問米仲請到佢上黎

你突破左盲點了
一係冇投胎
一係問米係假
Btw好想知如無果投胎洗唔洗排隊 同抽公屋邊樣快啲

如果有投胎

輪迴唔一定做返人
做左鬼咪可以繼續收

咁如果死左條友投左胎 你燒比佢d野佢收唔收到？
投生咗邊度？有六道天人、阿修羅、人、畜生、餓鬼、地獄
啲人撞鬼可能就係投生咗係餓鬼道，都係眾生，只係用唔同形式存在，仲對「自我」有執著
餓鬼分好多種添，至於收唔收到呢個問題可能要咁解釋
因為個個人未死之前，一直都見到社會上傳統係要燒衣，咁先人就會收到，所以就會形成人死後，子孫要燒衣，鬼就會收到呢個概念
呢個概念亦植根係鬼心入面，所以投身鬼道，繼續執著「自我」，就會有燒衣先可以得到東西嘅行為
問米唔係佛教做法，答你唔到sorry

投生左係 人 現實中既生物
咩叫餓鬼道

因為人有三魂七魄

地魂去咗投胎，燒衣就係燒比人魂。

佛教認為，所謂嘅投胎唔一定係做返人
可能做畜生，可能做鬼，要睇佢種過咩因果

因為人乜都唔知
萬一先人真係入左鬼道都有野用掛

咁先人投左胎做bb仔 搞佢個墳會點

仲有一個魂係度。TOTAL 有3個魂。